女性嘅J 圖其實點叫?

『J圖是指性感的女性圖片。』
連登仔見到Jable 嘅女性圖片可能會想打J
咁調返轉時，女性睇到正嘅男性圖片可能會產生性幻想，呢D 圖又係叫乜？

女性J

P圖

sexable

gay圖

男性J圖都唔會係les 圖啦

西雅圖

btw 絲打聽到西雅圖又會唔會明？

西圖

西雅圖的天空

photo

西童

女性嘅j圖咪又係j圖

Site photo

DJ圖

屌

姊妹圖

DJ圖 睇完做DJ

留名等睇圖

Gap圖

JJJJJ圖

JJJJJJ圖

Burrito (圖)

Q圖

b圖點?

阿魯瓦圖

識親啲女一係冇捽過碟一係會無啦啦捽，好少會搵圖睇住捽

叫韓劇

gap圖

前者你唔係信下嘩

胡錦濤

Hello無圖

Despaci圖

有冇真絲講下?

打碟圖

講咁耐 有冇圖先

(l)圖

亜努亜圖

拍奶圖

。。。

都咁大個人點會冇捽過 嗰位巴打咁都信

妹圖

正評比西雅圖

出水圖

泊奶圖

個奶字要用高音讀

Hi 圖

閪雅圖

究圖

閪圖

捽碟圖

subtile

潛圖

春宮圖

西雅圖贏撚晒

笑撚死人咩

點撚解係雅

因為d女睇完 會叫到“雅” “雅”聲

繼究之後又見正倉頡造字，西雅圖

絲打表示有時想講某啲野好好J，講出口好似怪怪地咁
仲成日有低能仔反問乜你有J咩

我真係識人冇捽過 一個性冷感，另一個係超pure耶西 我真係信

Chut 圖

西雅圖 男極圈d fd黎

開心字典

水蜜圖

我都覺得身邊啲女仔唔會無啦啦走去捽自己

捽(l)圖

拍奶圖
奶字用第一聲

咩黎？
淨係睇過 devil's dictionary